教協fb：教協將軍澳中心 突被政府收回 需要在三個月內交還

作者：教協（香港教育專業人員協會）

【新聞稿】
2020年12月29日

教協將軍澳中心突被政府收回
需要在三個月內交還

教協接到業主領展通知，地政總署要求收回位於將軍澳欣明苑地下的教協將軍澳中心作其他用途，並給予三個月通知期。教協認為在租約仍有超過一年的情況下突然收回單位並不尋常。教協表示，在現時嚴峻的政治氣氛下，將繼續努力做好本份，為教育界服務。

教協將軍澳中心自2012年起投入服務，一直為教師、退休會員及區內人士提供各式各樣的專業培訓、課程及康樂活動，現時的租約原訂於2022年3月屆滿。教協本月收到業主領展的通知，指地政總署突然向領展發信要求收回該單位作其他用途，並給予三個月時間遷出。

作為教育團體，若有實際的需要，教協絕不介意為教育的發展而交還該單位。可是是次情況並不尋常，政府不單未作任何溝通，更在未有考慮對原有使用者的影響下強行收回單位。教協對事件表示遺憾，並感謝服務使用者多年來的支持。

冇租約架咩

現時的租約原訂於2022年3月屆滿

歷史文件

推

係咁架啦 香港邊有人權 合約精神

其實唔出奇 国安法通過左落實全面打壓

任何對抗政府 都唔會享用到政府福利/資助

尤其社工/教師/醫護/公務員呢啲靠政府養

一定大清算

香港人仲唔肯移民
留香港就平定一日衰過一日

全面仆街

大英法律都就快蕩然無存，仲講租約？
政府要『強拆，強封，強佔』邊個敢出聲？
國安法是百搭的，隨時charge你分裂國家

教協 奶共奶到出曬面都冇情講

荃灣警局輪姦案
仲有一堆中學生遭性侵,私刑
教協班人照扮盲,而飯民驚得罪教育界大佬(教協)唔出聲

正如大律師公會為司法迫害護航係無議員出聲譴責

cls

教協都唔聽話

教聯會更稱心

放棄公義只攪教師福利的教協終於比中共滅頂
希望收埋大律師公會會址,呢班死仆街日日為司法迫害護航

抵死啦 教協